假如真係出老解鎮壓, 今時今日應該點應對?

早係兩三個月前大家都話返屋企訓覺
因為個時成個運動未升級到呢個地步

但呢家我地越見勇武, 對家越惡我地反抗力量越大

到如果真係出老解, 我擔心前面唔會返屋企訓覺, 特別係班大學生, 我驚佢地真係死守陣地至一兵一卒

呢班人係我地未來, 有學識有膽識, 好多仲要係將來既專業人士

如果佢地死哂, 支那就會派支那人溝淡, d 專業職位就會掌握係支那手中

會員 #49699 - 黑白灰紅 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 大J睇黎唔多掂... 真係唔怪得達MING一派唔發聲

#1 - 講真, 我地輸撚左啦

#1 - 我地係唔係輸到仆街

#1 - 真係唔知點走落去 覺得場運動就快玩完

#1 - 傳周末出緊急法加唔會批遊行, 上街即拉

我呢個post 邊一part 係五毛

大家認真討論最壞情況點保護學生

到時先算啦

返屋企訓囉
真係同佢打哂

我地有二百萬人
驚鳩

我都算好鬆手嫁啦

出得老解已經贏一半，我概然得唔到五大訴求
我就要同你班高官有錢佬大商家攬炒
一齊收皮囉

出得老解香港就唔會係國際金融中心 中共你諗下搏唔搏啦

你可以話我係放負撚 中計撚
但我唔係五毛

大j 個post 我係叫人幫佢手撐下佢 因為佢自己都話自己收入少左4 5 成

都係返屋企訓教

當年支那正在起飛都夠膽死自己首都大屠殺學生
為左自己政權, 我覺得佢敢做

問題唔係攬炒 攬炒我buy
而係到時個實際情況, 學生應該走定抗爭

我驚到時叫學生返屋企d 人又會話散水撚, 應該同老解死過

學生真係死一個都嫌多

你岩呀
夠薑出老解呀笨
你班共匪咪叫香港班外資去上海去深圳囉
睇下班鬼佬睬唔睬你

的確
我都係覺得你係放負ja
我下次分類清楚

我會注意下少D 放負, 不過呢幾個月好多負能量, 除左連登唔知邊到可以傾

只有堅持先有希望
加油

走去美領

出老解冇得打，返去瞓覺

如果D 學生好似前日咁唔肯走, 要同間大學共存亡呢?

出老解=攬炒階段性成功
如果真係逼到老解出城
代表香港陷入戰爭or緊急狀態
到時宵禁、各種審查
自然令香港陷入倒退既境地
毋須再以抗爭方式達成

返屋企瞓教，等睇攬炒